\subsection{BURGER MIT BOHNENPATTY}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{tabular}{ll}
\\
anspruch: & \grade{2.5} \\
zeitaufwand:& \grade{3.5}\\
\end{tabular}
\hspace{2cm}
\begin{tabular}{ll}
\\
kosten: & \grade{2.5} \\
veggi?& ja\\
\end{tabular}
\\ \\ \\
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\underline{\textbf{zutaten für 4 personen:}}
\begin{itemize}
 \item mind. 8 burger buns je nach größe und hunger
 \item zwiebeln
 \item 600 g weichkochende kartoffeln
 \item 3 kleine dosen kidneybohnen
 \item 2 eier 
 \item salat zb. 2 romana salatherzen
 \item 3 große tomaten
 \item 1 avocado
 \item gewürzgurken
 \item röstzwiebeln
 \item 150 g scheibenkäse zb. cheddar
\end{itemize}
öl, salz, pfeffer, senf, ketchup, burgersoße, paprika edelsüß, paprika smoked, paprika rosenscharf, kümmel, zucker\\ \\
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
kartoffeln schneiden und für 5 bis 10 min kochen. ofen vorheizen. bohnen in schüssel geben und zerdrücken. zwieben würfeln und hinzufügen. 1 bis 2 el senf, eier, salz und pfeffer hinzufügen. für die konsistenz haferflocken, 2 el mehl und 1 el stärke hinzufügen. etwa 10 min stehen lassen. wedges mit salz, pfeffer, paprika edelsüß, paprika smoked, paprika rosenscharf, kümmel und einer prise zucker würzen. etwas öl hinzufügen und wedges gut umrühren oder schütteln. bei 180 \textdegree C für ca. 20 min knusprig backen. patties formen und in öl anbraten. gebratene seite mit käse belegen und die andere braten. bei dedarf patties im ofen zwischenlagern. tomaten, avocado und gewürzgurken schneiden und salat waschen. buns im ofen für 2 min antoasten. burger belegen und mit wedges servieren. fertig! \\ \\
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\pagebreak